騰訊只值200

我call左，希望上一上440先

打爺發功

今日上返430